梁振英棄選 政圈預料兩太爭特首

【Now新聞台】有下載本台APPS的觀眾，收到梁振英不爭取連任的提示訊息，不知道有甚麼反應？《政情》收到政圈不少人關心，擔心《政情》重演誤報死訊。

原本氣勢如虹的梁振英最先宣布不會入閘，確實令人難以置信。尤其是梁振英周四仍落區，到東涌與民建聯周浩鼎會見地區人士，又與小學生收割，積極做好民心工程。拉了筋，紮了馬，但最後無緣落場。

《政情》聽聞，他近日亦曾與「梁粉」討論連任選舉工程。建制派無論是核心內外圍，都質疑家庭理由只是手段，而非目的。

驚訝的還有中聯辦，與梁振英緊密聯絡的西環中午前突然通知建制派核心人物，輪流召見他們，並將梁振英不連任的消息通傳。有與會者透露，西環似乎亦是剛剛獲悉，並感到震驚。

梁振英退場，真命天子該是誰呢？《政情》向多方打聽，據聞西環並無傳達「第二最愛」，僅呼籲他們在選委會選舉加把勁，爭取最多議席。

左派部分人仍然堅信，中央已對財政司司長曾俊華亮起「紅燈」，即使梁振英不入閘，也不代表曾俊華由紅轉綠。他們相信，特首選舉最終是兩太對決，即是林鄭月娥與葉劉淑儀。

已發表臨別贈言、表明一定做到6月30日的林鄭月娥，如何華麗轉身，將是這場「女子格鬥會」能否成事的關鍵。

女人揸車

兩件垃圾

呢兩件做仲快暴動

香港人有工番有地方住點會
太睇得起佢地
只會不斷不斷咁差落去

中共唔會俾女人做領導

即係佢真係因為個女所以唔選？

驚訝的還有中聯辦，與梁振英緊密聯絡的西環中午前突然通知建制派核心人物，輪流召見他們，並將梁振英不連任的消息通傳。有與會者透露，西環似乎亦是剛剛獲悉，並感到震驚

--------------------------------------

中聯辦,港澳支那官員已被架空,下任特首變中國主席特派

班閪環狼粉６８９親兵，想借淋病孽瘤，繼續呃飯食賣港大計

冇人提果個最大機會， 胡官有機！？